美國總統川普重申2020大選「我贏了！」

川普推特又嗆假新聞 重申2020大選「我贏了！」

2020/11/27 13:25
〔即時新聞／綜合報導〕美國總統川普今天舉行感恩節記者會，事後在推特批評「假新聞媒體」不會報導他真正想傳遞的訊息，川普重申2020年美國總統大選是被操控的，「我贏了！」

川普在推特上還砲轟了推特，稱推特只會發布錯誤的趨勢，與世界上真正的趨勢不同，而是些負面的東西，推特會落到跟《福斯新聞》收視率下降一樣的下場。川普強調，為了國家安全，應該廢除美國《通訊規範法》第230條。

該法條容許社交平台不用承擔使用者張貼內容的責任，並賦予其限制平台上內容的權力。

六州的法律訴訟成為翻盤重點

賓夕法尼亞州，喬治亞州，密歇根州，威斯康星州，亞利桑那州和內華達州

唔敢咁大期望,
驚希望越大失望越大

老鳳懷疑張奕鈞先生(SimonTW #337052)為在台共諜

SimonTW條台灣白卡佬
恭喜周庭同gphone要坐監
屈鳩周庭支持抖音
叫香港人同佢地割蓆
大家要一齊屌到佢仆街

恭喜周庭和黃之峰

此人往績

小心此人，一邊聲稱支持港人，一邊要求與同路人割蓆。

開心啦你

惟仍堅拒收回相關言論

One More Thing

SimonTW 台灣護照無碼高清版

#26 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

任期最後兩個月

打小陣飛機啦

會員編號：#337052
會員註冊日期：2019/11/1
入 LIST 原因：恭喜周庭和黃之鋒要入獄，早前又抹黑蘋果日報，指收費是吃人血饅頭，認為自由應是無價。

上述資料更新日期：2020/11/24
P.S. 呢個唔係五毛 LIST，係戇鳩 LIST，可以畀大家認識到比較特別嘅會員 。

中國介入大選？ 美媒爆：Dominion背後有解放軍背景

2020/11/27 11:32
〔即時新聞／綜合報導〕美國媒體爆料，美國大選多州使用的Dominion投票系統（Dominion Voting Systems）與中共軍方有關聯，該系統的關鍵技術人員安迪‧黃（Andy Huang）曾在有解放軍背景的企業任職過。

美國右派媒體《國家脈動》（National Pulse）報導，黃在Dominion擔任關鍵技術職務，為現任地區投票系統訊息技術核心基礎架構的經理，但在1998年至2002年期間，他任職於中國電信（China Telecom），負責「廈門IDC項目」、「廈門市區寬頻網路」和「OA Intranet基礎設施改造項目」等項目。

報導提到，儘管外界對這些項目的具體性質尚未完全清楚，但中國電信是由中共政府全資經營，並被美國國防部認定為與解放軍合作超過20年。川普政府已將中國電信列為「中共軍工企業」黑名單，限制美國人對其進行投資。

《國家脈動》報導，美國情報官員已經證實，北京更願意讓拜登擔任總統，因此關於黃的這個新發現，增加Dominion公司與中共有關聯的猜測。

選舉人投票是關鍵

咁嬴到未?

還沒
先利用法律戰拖延選舉人投票

川普律師朱利安尼：選舉舞弊證據「如山高」 現在只是冰山一角

2020/11/27 14:06
〔即時新聞／綜合報導〕川普私人律師朱利安尼（Rudy Giuliani）25日表示，川普的法律團隊握有「如山高的」選舉舞弊證據，現在看到的只不過是冰山一角。

《華盛頓觀察家報》（Washington Examiner）報導，川普陣營25日在賓州蓋茨堡（Gettysburg）舉行選舉舞弊聽證會，朱利安尼指出，這次聽證會是川普團隊首次能夠提供證據的真正機會，主流媒體和法官都在掩蓋這樣的消息，「他們不希望美國人民聽到詐欺的證據......我們有如山高的證據，我們只拿出少量做為代表。」

朱利安尼強調，如果賓州的計票結果是假的，而州選務官員認證了該結果，這些人就犯下偽證罪。

報導提到，川普團隊的時間已不多，因為各州的選舉人團將在12月14日開會投票，就目前情況而言，拜登擁有306張選舉人票，而川普則有232張票。一個州的翻盤還不足以讓川普獲勝，川普法律團隊和盟友也將目光投向其他關鍵州，包括喬治亞州和內華達州。

11月30日，亞利桑那州議會將召開選舉調查聽證會；12月份，密西根州州議會也將召開類似聽證會；喬治亞州和內華達州的法官則將在12月3日舉行聽證會。

大妓院

SimonTW 對自己早前抹黑周庭和黃之鋒一事之回應

Think big

美國總統川普今天舉行感恩節記者會，事後在推特批評「假新聞媒體」不會報導他真正想傳遞的訊息，川普重申2020年美國總統大選是被操控的，「我贏了！」

每日都為侵祈禱

而家連登個風向同當年大豆侵大豆侵差唔多